有請品酒帥

小弟我喺兩間唔同嘅舖頭買咗兩支軒尼詩， 發現個樽身一個多左”Privilege “字樣，想問有咩分別？